每日任務見到AQ水 (有無手足知究竟係咩Q水?)

成場運動都無見過依間嘢再出現過，係咪漏網之魚黎？

AQ Bio 福建幫 生意 whatsapp絕密流出(已FC)

Push!! 1

大家幫手推！有無知情人士？

D老母唔噴AQ好似會死噤

求巴絲唔好比個post 沉！！

我聽都未撚聽過咩黎。。。睇返之前又係福建。。。。

有無聽過究竟係咩黎？ 聽都未聽過，但佢又落廣告，又有對話流出。。。有無起底組巴絲？

福建幫真係無改錯名, 正一FUCKING
咁任務無用啦, 原來兩個老闆咁仆街..
咁幫佢宣傳下

AQ Bio 福建幫 生意 whatsapp絕密流出(已FC)

淨係睇佢話咩菌都防得，噴撚左好似長生不老咁，好撚古怪！

【恥笑，TVB台慶只剩零星廣告】繼續每日洗版任務 - 高科技神仙水 "AQ"

雙十一 光棍節 明晒！

都係睇每日任務先知有呢間野, 睇完真係

係。。。。完全唔撚知。。。。重要福建！